從社會事件分析網絡3大天王質素

前提:
大J: 親身上陣 同警察理論+衝突

屎萊姆: 願意用社交平台(facebook/ig) 去發聲批評

達哥: 願意發表無菱2可 50% 50% 唔知立場言論 批評警察打示威者 or 示威者打警察 唔知

結論: 所以屎萊姆>達哥?
如果屎萊姆係垃圾 咁大J係咩? 達哥係咩?

有冇人知?

拉

大家點睇?

我以為你講蓋清禮志港父

達為左搵食o麻
唔通大拿拿幾百萬唔要 要良知咩

on9
拉

網絡垃圾 既然係垃圾 就冇討論價值

你估佢地係明星咩 個個都咁樣衰 要肥有肥佬 要禿頭有禿頭 才華學識又冇

平時食飽飯冇野做睇下咪算囉

仲要網絡「天王」笑大人個口咩

佢地成班只係靠吃喝樂黎娛眾賺錢既垃圾黎架咋

拉

以為有你份先入黎

gummm呢

被消失了

+1

？

波子哥哥都冇份，此po已完

達狗揾夠香港人錢就移民，香港人仆街都唔關佢事

係 幾失望

你開POST講OK

真。。。